「超認真問」Sir滑梯個Sir字，中文應該點寫？

用手寫

瀡

我個名